# Frontend Challenge @ GymPass

Para visualizá-lo: gympass-challenge.netlify.com

## Tecnologias utilizadas:
- React (v16.9: com uso dos Hooks);
- React Router;
- Styled Components;
- Jest/Enzyme;
- Axios;
- Moment;
- JavaScript ES6 (Destructuring Assignment).


### Como executar o projeto? 
1. Clonar o repositório:
- via HTTPS: `git clone https://gitlab.com/thayllachristine/gympass-challenge`
- via SSH: `git clone git@gitlab.com:thayllachristine/gympass-challenge.git `
2. Abrir o repositório: `cd gympass-challenge`
3. Abrir terminal/prompt de comando e inserir o comando `npm install` ou `yarn install` (recomendado) para instalar dependências do projeto.
4. Inserir o comando `npm start` ou `yarn start` e aguardar servidor ficar disponível na porta 3000.
5. Assim que disponível, o navegador será aberto automaticamente! Basta navegar pelo projeto!

### Como executar testes? 
1. Seguir os passos de 1 a 3 de 'Como executar o projeto?'
2. Abrir o terminal/prompt de comando e inserir o comando `npm test` ou `yarn test` e aguardar os testes rodarem.
---

**Observação:** 
- É importante ressaltar que esse projeto foi inicializado com [create-react-app](https://github.com/facebook/create-react-app);